若將全香港嘅MK滅絕，全港會剩低幾多人口？

一定要送入集中營